想知距離類似iron man 嘅AI出現仲有幾耐？

如題

推

General AI短期內好難，因為人都唔係general knowledge乜都識

不過某一個範疇既Strong AI己經有好多

當你一直單機冇人理你，你就懷疑究竟係咪成個連登都係ai

研發緊

可能美軍已經有個初代唔show出嚟

但唔係所有知識都可以上網搵到架咩？

就係問要幾耐

太多抽象概念

要投入大量生產要好多錢

有prototype?

Lol

但人係會cross discipline融匯貫通，AI未得

咁自然語言處理？呢個都仲係一個好弱嘅階段？

收皮啦IM

？？？？

應該唔會，一定連住network
有個巨型database
就好似siri咁

推到it9入黎

呢個gpt-2 寫嘢demo, 已經幾可亂真

早幾日有人用gpt-3寫blog，直頭呃到人添

不過！ai寫到好完整嘅文章，唔代表佢真係理解到啲字嘅意義，上文下理／文化脈絡etc，佢只係用neural network gen到一篇通順啱grammar嘅文章only